35歲的我將要娶個19歲嘅靚妹

35歲的我將要娶個19歲嘅靚妹

你地好羨慕. 我知道的,
所有男人都想同後生或者未成年少女發生性行為.

原本我有個差唔多年紀嘅未婚妻.
可惜佢年齡愈老, 性格愈似老母.
樣樣都管住晒, 仲教番我轉頭.
明明我咩都高過佢, 點解要比個女人騎住?
我決定飛左佢, 無錯, 中出即飛.
雖然平時都無套.

19歲靚妹仲讀緊書.
識佢岩岩18歲, 12月就20歲.
好易被我這種有吸引力嘅成熟男人迷住.
細路女見識少, 搵錢唔多.
於是帶佢去匈牙利布達佩斯旅遊個晚. 就奪去佢珍貴嘅初夜.

好聽話, 善良, 天真得黎有D知識.
經常笑, 我講咩都好認真聽, 聽完會讚美我
“你好西利.” “你好似劉德華.” “嘩, 你好叻.”
老女人係遠遠比唔上.

同佢傾計, 佢話人地有家庭好幸福.
我順勢就同佢講不如結婚.
就係咁, 計劃明年去捷克布拉格行禮結婚.

我好誠實, 忠於自己. 做自己
我中意後生大波, 白滑處女
中意就中意, 唔中意就唔中意.
只要你勤力, 努力增值自己, 就算40-50歲都可以吸引到後生女.
溝女從來都係靠實力.

共勉之.

買iphone 比佢未

😂👌🏻

19歲有鬼處女咩

明買明賣